狗賊又想spin 8.31同新屋嶺係fake news，正正係因為8.31趕記者同狗屋無CCTV

狗賊先係最大fake news來源，你d狗屋狗車裝返晒CCTV先好再講野

推

push